iphone做乜勁⁉️⁉️⁉️

本人用緊6s，呢期whatsapp錄音好多時對方都聽唔到，人地錄俾我貼係耳仔又聽唔到要開擴音，聽電話仲on9，第一次打入嚟一定冇聲要再打過黎先聽到，有冇人係咁？

媽！我就黎痴線喇！

你聽筒個個位係咪太多塵塞住左喳

似係你個muc出咗事

咁都要負皮

勁你老母

咁點解釋聽電話個part

勁乜撚？攞去整啦柒頭

我早兩日都係咁，但而家又無事

求解決方法

入水

勁你老母 扔撚咗部機啦

有時聽電話嗰時2邊都話聽唔到對方有聲
有時用耳機先聽到 有時要重開機

認真關事？定os問題？

你個野壞左呀

Up 左個ios就得架喇

你隻耳仔有問題，可能係急症

試下用牙籤撩下耳筒位啲塵出黎

勁你老母咩人手filter

勁你老母閪咩

得閒reboot下 應該無事

同問 新買就已經係咁